有冇人解釋到點解今日港女唔跟跌？

因為圖太狼買左熊？

因為你未入市

邊個咁傻仔係熊市之中托市？

因為沽支那入港女

你又知？我聽日就重注牛燈死啲牛軍

港女都廢都有人入？

下星期刁種黎剪彩

本身跟美股大升，點知上證大跌。一升一跌打和！super!

托全個市, 等班傻散上埋車就gogogo

強仔出去荷蘭傾deal
惡化中美關係

前日夜期解釋咗

牛三gogogo